關於地鐵裝CCTV

我之前係其他post見到有人講關於防CAM提及過可以係頭盔裝燈
都有防CCTV眼鏡買
我提議大家可以頭上邊裝燈防止CCTV 不知是否可行